# Gestión de una agenda telefónica

## tecnologias utilizadas:

- JavaScript **(Lenguaje de programación)**
- Mysql      **(Base de datos relacional)**
- NodeJS     **(Entorno de ejecución de JavaScript en el servidor)**